嘩屌！落狗屎呀！快d收衫呀！

巴打你邊頭

好彩喺落大雨前，趕到地鐵站

吓？
邊頭？

KT冇

聽講青衣落狗屎

中環撚表示個天黑到仆街 未落

利申 無帶傘

更新 落緊

KT係咪已經開花灑，office拉埋簾睇唔到，但係打落塊窗到好大聲

葵芳落狗屎
濕鳩曬

屌落一陣又唔落

將軍澳好大

轉頭又落架喵

個天唔夠「痾力」

又落過狗屎啦

個天咁黑 仲以為世界未日